懶癌既你地最懶去到點

準備訓教個陣打屋企電話叫工人幫手入嚟熄燈

殘廢床，拖把水樽電話電腦ipad應有盡有，試過因為太懶唔想落床食野強逼自已訓教，一日訓足廿鳩幾粒鐘

太凍唔想落床開暖爐，強逼隻狗同我孖舖唔比佢走，感受佢嘅餘溫

由於最後太懶，逼於無奈買左支長棍用黎閂燈

好爽

扑野唔郁
等2條囡囡扑我

起身啦7點啦

係咪覺得好好笑？

原來8點了

早晨MAY

最懶試過6日無洗頭....

早呀衝囝

未訓醒？

臭到呢 最多兩日，有味完全頂唔順

計錯時差

懶得起身結果訓多2個鐘

個排FYP

聽過有人食蘋果，懶到唔想搣外皮嘅貼紙，食哂側邊嘅果肉淨返個label部分

呢個好笑

我直頭係昏睡百年 國人漸已醒

重有試過遲左班地鐵,又唔想等下一班,嬲得滯返屋企SL算

訓足2日唔落床（冬天）
之後因爲訓到腰疼起身食個麵
煲左支煙後又開始暈暈地然後又訓過

咁就曬左一日SL

冬天諗到要起身放水就尿滲 而家冬天會yap片訓

廿幾年都係咁 起身後好攰就定格
坐喺床定格 屙完尿坐喺馬桶定格 著襪又著完一隻拎住另一隻定格

起身唔想落床忍尿忍咗4個鐘喺床督電話
起身唔想落床由早上8點餓到夜晚9點食晚飯
約咗朋友10次有8次都放飛機，因為次次都臨時唔想去

定格我都會 定定下就訓落床

放飛機我成日昆鳩我啲朋友話肚痛發燒又盛，好仆街

我同佢哋講都係話唔舒服 或者要or

我因為鼻敏感每日要用大量廁紙 成日用晒又唔想落床開包新 就喺床邊垃圾膠袋摷啲用過又乾咗又唔太硬嘅紙嚟呻鼻水

曬哂啲錢

弘呀鼻水個個好嘔心

貢多負皮 小美心碎

唔斟水落杯 直接係水壼離口飲

5日唔洗頭 2日唔沖涼 成日懶床返工遲到 啲嘢永遠拖到最後一刻先做 啲碗拎水浸住擺幾日先洗 起身無耐食完野又再訓 書又唔溫堂又唔想 啲衫褲襪著幾次先洗 洗左嘅衫懶得晾

有得用腳做嘅嘢唔會用手做
好似執垃圾、閂櫃咁

痴線

揸車同飛機都係自動駕駛

懶得講

誇到你

打電話叫家姐攞杯水入房比我飲

美人去咗旅行?

我係美國呀一直都

學生妹同我一樣都好鍾意洗屋企人

9up咋

講笑

執垃圾用腳夾

絲？屌咁啲衫咪好大陣up味

我都試過

臨瞓whatsapp阿哥入房幫我熄燈
拎咗盒豆腐花入房食但唔記得拎匙羹 懶得出去拎就咁啜嚟食

原來大家都好鍾意洗屋企人幫手熄燈拎野

美帝呀 美人原來係有錢人嚟

撚有錢咩

你喺美帝where?

東岸，唔自爆啦

乜撚野懶癌
呢啲terms真係柒到講唔出口

係咩，咁你當我文盲

好啦

唔講啦 懶得打字⋯

好洗好用
試過想飲湯 但又唔想洗碗
直接用湯殻飲 之後直接放sink盆走人

啲衫草埋2個星期先拎落街洗
屋企3個月唔掃地唔拖地

我係連用microwave都好撚懶 寧願再叫外賣

我室友都係咁，屌我諗佢成個禮拜都同一件bra

三個月 好撚多塵

以前仲堅持緊手洗個陣先會咁做
因為唔想洗得咁密

而家買左洗bra袋 終於可以日日都換bra

手洗bra好撚懶不了，一係就free the nipple

我搵乾糧 直接麥皮沖滾水都得

我都堅持唔到手洗

試過懶到乾屌出前一丁。。第二朝屙撚死

痴撚線點洗呀 掉落個bra袋再掉落洗衣服，好彩美國有dryer唔係我唔會洗衫，又要自己曬衫好煩

試過懶得裝香比阿爺阿嫲
有晚發夢比阿爺阿嫲屌

屌你 好撚懶啊

同埋為左避免胸圍未乾無得著嘅情況
一次過買左7個bra

仲要半年換一批

明明有揸車都要嗌delivery，真係門都唔想出

不孝

呢家買連pad嘅背心著 好方便

自此幾眼訓我都會起身裝

好想坐may手辣車

快來搵我

本來覺得自己都算好懶
睇完樓主都係出番去先

同埋為左避免胸圍未乾無得著嘅情況
一次過買左7個bra
仲要半年換一批

試過將個餅掛係心口，然後訓足兩日

同個roommate 兩個人垃圾夾埋兩個星期都無清理過, up到打開個膠袋果陣會有野飛出黎

餅？咁都頂到兩日

講起呢樣都好燥，我個閪roommate永世都唔會掉垃圾，有一次好撚開心佢終於醒覺，點知一打開門口袋垃圾就係隔離 上面勁多烏蠅

去旅行會著即棄紙底褲 啲紙唔舒服都會照用

我驚你懶到唔理我

前年好凍個冬天，除左去廁所唔會落床，訓住係到食零食充飢

d碗起碼浸兩個星期, 買完d奶放係雪櫃放到過期3個月變左異種奶, d辣椒醬 2016年到期呢家仲係個雪櫃到

食蝦要剝殼寧願唔食
屋企只有福面冇丁面因為唔駛煮
咁多年買襪全部同一款色，因為洗完唔駛再遂一配對

還好吧, 我係直接著鴛鴦襪

仆街 個post好有歸屬感

咁樣

我本身都有鼻敏感，我有個秘方，7曰冇曬鼻敏感

懶到乜都唔想開始做

係咩呀

念力打飛機

你就爽
我日日返工阿

阿媽煲水，因為唔想洗煲順手掉左幾條廚師腸落去煮

煮完嘢食唔想洗多啲餐具
直接用鑊剷係煎pan到食哂成堆炒飯

去旅行都唔plan

係房 房無哂紙巾 打電話出去叫呀媽拎入黎比我
仲有煮麵食 都係打電話出廳

本身想回...太懶了

唔想覆

讀書個陣過左deadline都唔撚交
遲左出門口直接sl算
走堂走足佢啱啱夠attendence考試
啱啱grad冇野做沉睡訓左12個鐘先識醒

你隻狗死咗啊

就訓果陣上床 settle哂之前俾心機camp住門口
呀妹一路過即刻叫佢 自動波會幫我斟水熄燈關門同反我白眼

屋企有錢請工人
不如改裝到所有電制remote control啦

屌你老母讀多啲書啦

「餘溫是指稍為有點溫度而還沒完全冷卻」

大把人屋企有請姐姐

咁我理解係冷卻緊而未冷卻得晒

經常因爲唔想起身而逼自己訓覺
會喺張床留到最後一刻，真係就黎遲到既時候先逼不得已起身
就算唔眼訓，如無必要起身，我都會逼自己訓覺

Call櫃檯總機room service

我叫伴讀書僮上兒登讀post俾我聽，而加都係攤左喺床口講然後個書僮幫我覆緊呢個post

懶得寫CV見工
直接開間公司自己做

跌左提款卡懶得報失 二百蚊用左個半月

Amazon智能家居 is watching this post

床角有枝伸縮棍

懶到而家都無女朋友

對襪掉唔中洗衫盤會用腳夾起

瞓左上床盡量唔好令個身離開張床咁做任何野

仲有 上左床無論幾急尿都唔會落床
去旅行個廁所係床後面都係咁做

懶閪

條女到左屋企樓下
我訓多半粒鐘先落去

我媽都會打電話叫我熄燈

自己整宵夜食 食完擺個碟係房玩咗好耐電話 啲食物殘渣乾曬痴實個碟
知道一定好難清 夜媽媽又懶得洗
最後直接拎個碟出屋企外面走廊垃圾桶dum咗

剭企有個微型offic嗰種水機，即係上面倒轉一桶水咁嗰啲
我懶得等佢慢慢斟水直接捧起桶水飲

我堅持手洗 沖涼前手衣液浸住 沖完涼㩒下佢 帶位就狂搓

成個花園好似萬國旗

前排我

弘女人黎架咩

餐廳直頭喺樓下 但都會日日照叫外賣

美

懶得打

唔想煮野食 唔想落街食 一餐一粒生雞蛋

頂 成個情況一模一樣 重以為自己留言

好撚臭 痴線

冬天唔出汗先會咁做 比男朋友聞過唔臭 有我陣香味

連皮食奇異果

喺外國 出面落大雪 屋企無嘢食 好撚想食麵包
如果要買麵包 要行成三嗰字去士多
結果喺廚房搵撚晒啲材料出嚟自己整麵包

別跟我比懶，我懶得跟你比

我都好想比你攬住訓

屙完屎唔抆屎

好想聞好想奶

女人黎講 你都幾痴癲
成日9up

有鳩架喎

我有碌上去睇啦

咁就信我係女人

我好想信
因為男人邊可以同女人同房做room mate

有次去完旅行返嚟懶唔想執住 跟住擺擺下就擺到下次飛先醒起未執

好彩都係隔咗3個月左右 但啲衫好臭 因為冇買手信同冇乜平時必要嘅嘢所以擺擺下就唔記得咗

懶得覆你

我都試過打比係隔離房既細佬幫我關燈準備要係家姐真係好賤格既post見到我

兩個禮拜冇落街
淨係食晚餐 頂一日

我屋企燈有remote，我個remote仲要放枕頭隔離，但都會叫阿媽入黎熄燈

個個同學都番晒工但我都仲懶到唔想打開個搵工網

改做聲控會唔會好D咁

.

懶到唔洗follow唐姨ig都可以係度知道佢既近況

訓左落床唔想起身熄燈
會係櫃桶拎技手槍出黎射爆盞燈

好核突

試過兩日淨係食一餐

我4日無洗已經覺得啲頭油可以拎嚟炒飯

關咩事 個人衛生黎架

到時會進化到野都唔想講
前排日日係屋企訓，野都唔多講，然後後尾同朋友出街問我做乜講野講到一舊舊又唔清 以前唔係咁

直接拎水壺做水杯算唔算懶

試過唔想落床柯尿,直接係床柯

一樣

我仲懶到申請學生八達通張form dum咗印都懶去交
grad咗都未整到 永遠俾成人價

懶唔溫書 學咗嘅嘢畀返老師
我都唔明白我啲廣東話係點樣學返嚟

門清仲痴線過我。。我有yap片片。。

用保鮮紙包住隻碟先放野食上去，食完搣左張保鮮紙就唔洗洗碗了

請問大家咩叫懶癌? 利伸大概估到 實際唔識

屋企人去旅行，食完啲碗碟積埋5日一次過洗

懶到有發達機大計都唔想去實踐

以前冬天返學日日都係被到換衫 最嚴重直接著住成套衫唔蓋被訓

應該電話都唔好打

床頭整個two way 制咪得

由朝早9點急到3點都唔願落床柯尿

有日起身攤到第2日，淨係去左一劑廁所同係咁撳電話

以前讀書一個人住
唔會燙衫
就著第日出街既衫訓

咁就會唔巢

所以功課都只會上堂交前個日朝早做，唔夠時間就遲交，但係成日會做gym跑步，剩係係功課上面懶到仆街

記得幾年前香港好凍 最凍得三度果一排 直情唔想起身屙尿 好彩我床邊有個維他檸檬茶空樽
我真係要積極考慮買多兩個密實盒以備不時之需

用腳趾執垃圾

唔食有核提子 因為唔想lur核
耳機線痴埋一舊只要未去到帶唔到嘅地步都唔會理繼續用
坐係梳化懶到唔想落地行入房張床索性係梳化訓教

學到野

會有油囉！！！

利申 試過

懶到5扯旗

好想索你陣味

咁又唔會嘅 其他人都唔會發現

懶到早餐 晏就都唔食 係張床典到去夜晚9:00 先一次過食

仲要飯又唔煮 麵都唔煮 外賣都唔叫 求其叮幾包野食完又返上床

美人好有錢

用智能燈膽咪得 用app熄燈

特登係床側邊裝左個牆架上住個mon, 用ps4, 電腦全部係殘廢床做哂

懶到唔想動手洗鳩
叫個工人姐姐幫我劣鳩

細個試過冬天急尿但唔願落床 結果忍尿忍到訓返 喺夢入面自己落床去廁所屙 最後瀨濕左張床

依家懶到攞個杯撈起個煲入面啲水飲

女朋友指一指膊頭 就即係叫我dup骨
指一指樽水 即係叫我幫佢開蓋

利申 女朋友而家係我隔離 叫我post

懶得同你講

唔番公司一個月

利申：腦細之一，果陣捱病左，不過有partners睇

試過唔想拎條叉電缐 成個禮拜冇幫電話叉電 淨用電腦 嚇到啲fd子以為我死左 上嚟屋企拍門
因為唔想洗頭同換衫而唔出街
食食吓嘢覺得牙骹好攰 唔食
因為唔想落床熄燈 帶耳罩瞓 等老母入嚟幫我熄

條女懶撚到情願唔出街都唔想化妝

美人好有錢
有工人姐姐

口痕唔想落街打比阿媽叫佢落街買薯片
將d衫堆曬係床尾 電腦台成台都係野
叉電插係床頭 三日唔洗頭 7日唔出街
姐係而家既我 =廢青

行街睇中件衫 但懶得係書包拎銀包出嚟 結果無買到
同埋睇中條褲 但懶得除鞋同褲試 結果都係無買到

瞓喺到食杯麵 最後燙傷咗

連殼食蝦 食到少少肉就當食咗
懶得用手搣殻 懶得抹手

用口搣殻都唔識，廢

連個口都懶得郁 無得救

屌你有工人

女朋友懶乜都搵我做

1.全日唔郁叫屋企人拎搖控器同開關燈
2.臨瞓特登叫細佬入嚟熄燈
3.大左鍾意食淋小小嘅飯，要𡁻好攰
4.唔想出街，開始避朋友電話同埋message
5.依家攤緊喺度好無動力 咩都唔想做覺得自己好廢

呢個post好溫暖

你呢d唔係懶，係仆街。

聽張國榮嘅歌聽得太多唔知聽邊首好 索性30幾gb歌random聽

細細個已經諗緊點樣可以係床上面熄燈
要熄燈就要落床
好煩
終於到咗而家物聯網時代
買咗google home同philips hue
訓係床上面講聲 hey google, lights out
盞燈就熄咗 好撚爽

叫外賣電話都唔想打，直接比咗一個星期錢比老細，叫佢每日12點送上門。

點解呀

邊忽仆街？關你咩事

呢位清好癲

懶得成日起身屙尿 所以好口渴都唔飲水

雖然超級市場距離我屋企只係5分鐘路程 但放假懶得換衫出門口 所以買定好多公仔麵擺喺屋企咁就可以唔使出街

懶得洗衫晾衫 所以買左30條底褲慢慢著

個frd睇完依個post懶得復叫我幫佢復

朝早起身冇野食得雪櫃d隔夜飯
懶到拎d滾水淋落個飯度當湯飯食算